Figma 040

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

訂貨主要去
尼祿痴線佬 #47287 ( 尼祿屋 )
熊貓（最優質服務大獎）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

開左40分鐘都無覆
末落了

未日了

標題都無埋

好耐冇返office, 好耐冇見班囡
新既又冇mood買

唉...

鹿島個特典好貴

特典一向都貴夾唔抵

出愛麗絲未呀

灰模都唔見先好野， 都播完

買左都無開過
記得係圍裙+朱古力

就係覺得個特典特別，要埋就差唔多900

Gsc團 9月30落單
以下價錢+運費(現在26/9 人均$16)

有意留tg

上年2月話figma化
到依家都未有

個時訂同而家孤仔普通版個價差唔多

呢隻頭髮搭單要幾銀
上一彈又唔記得訂

TG ME

正呀 有埋箱

好貴

我等左佢2年，仲未出!!!! 明明果時公佈2019年會出

其實係到賣初音2019年限定figma會唔會比人屌

張圖係 2019 年2月， 但而家連灰模都無

係..果時我見到興奮左成個星期..係銀行禁定錢...
依家乜柒都無，後面出埋桐人同ugo 既UW ver.
都唔撚出愛麗絲，係咪弱智嫁

咁快手出舊屎咪仲衰，莉法都等左 3,4年，慢慢等下啦

其實覺得莉法出得唔太好

但SAO LINE已經屌打好多 FIGMA

好想佢重製sao亞絲娜

yuuki 靠岩岩再販買到

sao line 差 莉法 同詩乃 不過2隻都冇咩大興趣

詩乃正莉法真係差dd

SAO差呢對GAY佬同埋粉紅色個隻未買

真心想問吓點解Figma越出越貴 記得以前買$200就有一隻 屌你而家貴撚到隻隻都6-700 點玩啊大佬
QC又唔撚係好好

我覺得$400 內都可以接受 屌你6-700隻真係好貴

呢個問題你要去每個POST問，以前山口式99蚊隻metal build 800蚊隻hottoys1000蚊隻

但價錢又唔係跟配件多少黎定
好似有d校服女冇咩都咁上下貴

不務正業

山口式又係痴撚線 佢而家出嗰啲都五百幾起跳

但係山口式$99嗰啲 可動差好多喎 配件又少
而家個d山口式真係進步咗好多 不過算啦我都係申下姐 屌完一陣間又咪要俾錢

咪係囉 屌你老味隻哥布林殺手啲配件少撚到 收我差唔多五舊水

等出3女神

出左愛麗絲先啦

講關節 FIGMA 同山口式其實都係第2代關節架啦
所有正廠都成本上升,無得避
一係老翻,一直都係果個價位既

Figma 我反而鍾意佢以前個關節 尤其是係手掌嗰個位
從來唔買老番

手掌我中意新版
好睇好多
但係手臂就中意舊版個形多啲

舊手掌一爛就成個手型唔用得
新好d

有冇人有入佢？腳關節有點鬆

買左 未得閒去拎

盾勇尚文 下年6月先出
菲洛又剩係出黏土

菲洛隻黏土開左訂未?

出面搵唔到現

我想問 現時點 2樓電梯 一上右邊角位 有間賣Figma既 叫玩具放送
同埋 2樓 行到最入 廁所門口位個間
呢2間 係咪賣真野

search名又好似唔多見有人講

冇記錯我而兩隻都係玩具放送買希望唔係假 會心痛死我

假既拎上手睇都幾明顯
特別啲頭髮同塊臉

有紀個陣大家都話難搵我諗左好耐先買

早買早享受，邊估到WF限都可以再版

我係怕間鋪伏咋

有時行過 見到有岩既 會心思思

有愛就沖啦

想問隻EX044 b - Ludens: Black ver邊到有得訂。之前白色都唔見

呢隻

冇睇一排...

鹿島再販
愛G yuki又可以再販
連隻馬都再販

GSC好等錢駛咩

武肺咁大影響
全日本D人都等錢駛LA

呢隻都出FIGMA我先覺得神奇

Slient hill the room 重出PC 版

犬夜叉出續集 雖然無哂上一世代既主角

但可唔可以再販埋

炒到好撚貴
差唔多3倍價錢
高橋系列剩係出得兩隻
阿琳又係貴到買唔落手
又唔出桔梗

望佢出犬夜叉仲好 跟住就會再販/renew

桔梗

係咪巫女服難整
好似無見過巫女服FIGMA

見 有人放都1萬羊 比人秒

睇TG

唔計艦娘個個系
有邊隻揸弓係靚既?

重裝JK 弓女

ALICE終於有。。3D 模組

即係出年都未出到

隻對馬有feel

仁

重裝jk有新野

arms notes果隻好正
重裝都未出完就開新line a-z

可能棄line

下？ 邊隻?

無野鳥
原來A-Z係當新系列

必入手

好正wo

重裝JK 就黎可以霸左我間房個櫃成格

ARMS NOTE都好正，太多費事開坑
剩係買呢系列算
不過參同肆都買唔到
後者炒撚到上天花板

有愛就要訂啦

SAO Alice
到今時今日仲係灰模都冇
得張設計圖final approval

hey ，整返TG個通知佢啦，次次係到搵你好尷

19年2月show 繪圖， 20年10月先得3d 圖

新手想入sao加alo個5隻
係街同carousell見都唔平
想問大約幾錢先合理？
本身儲開fate

仲唔開埋盒術閃？

竟然咁多仔

無錢無買到，加上重複既男人多數唔買

無收到肆 但上左天價既希望再販

呢隻果陣跌到400都冇人要

我齊曬但未開黎j

有錢人既諗法唔同d
玩刀個2隻係勁抵玩

之前 個個未出J 弓妹， 點知最後係肆妹炒上天
我睇唔透

肆用新素體
同埋好抵玩有4把劍

手頭上個d
SAO 差莉法詩乃 其他應該齊
加速 只有Sp黑雪姬
Fate 只有shielded

黎緊一出即訂
盾勇line - 拉芙未開 ,盾勇下年先有貨, 蘿莉雞好似唔打算出
史來姆 同米莉姆 等出灰模
除非佢SAO 出完Alice 繼續出 佢阿妹 ugo騎士裝之類 唔係SAO line應該完

或者佢覺得有得做
開 無職line , 犬夜叉line 我都會入硬

愛麗絲等到。。。
btw, 三女神佢肯出又係會入

依家得梅林
等出埋Alice同兩隻凜就收山

個夜視鏡好超砲妹妹

隻新盾妹成萬羊咁貴，又無舊嗰隻咁靚，係唔係有舊既就唔洗買呢隻？

六月先 後追左 舊版
宜家諗緊 買唔買新埋呢隻

新入坑～ 睇完fate即刻掃咗黑saber 黑貞
幾時出埋黑櫻 黑槍騎比我

勁多配件，不過唔知會唔會好似上次咁跌價

想訂
黎緊走難唔知點訂

夾唔夾訂？
直接GSC訂，到時實數除三

今次訂左先
隻怜而家仲未搵到正常價既特典版

有路？
有得夾實夾
不過6月人在英國想點運點過數？

多個樣者
冇左咪算
宜家隨時普通版本都冇正常價

原來走難係呢種
到時你直接訂寄去英國收2000yen仲平
我係諗住訂完約交收

搵唔到了
無特開過都成千

宜家未有地址
有得出貨前改？

我諗有既
或者試下問下CS睇下詳細改唔改到
咁樣就可以慳返浸運費
又唔使因為過數食左手續費

訂幾隻有興趣既
睇下有無人要夾運費
預返75算左右加運費
暫定11月11號截單
其他未截訂既都可以加單

figma 比良坂夜露【勇躍】 -2
黏土人 喬瑟夫‧喬斯達 -2
黏土人 由比濱結衣 -2

呢個價幾抵玩,但我有原版唔知訂唔訂好

信唔信到時再出DLC?

會唔會出土人

想問點解放係一啲相似環境下，有啲figma白色位會變黃有啲又冇?你地有冇依個類似情況?

貴過原版少少
不過有埋SP技配件就訂埋
同埋表情唔同左

夾運費
到貨個時匯率跌左或者人數多都會下調
暫定11月11號截單
其他未截訂既都可以加單
有興趣直接留言

figma 比良坂夜露【勇躍】HKD870 -2
figma 鹿島 HKD790 -3
黏土人 喬瑟夫‧喬斯達 HKD450 -2
黏土人 由比濱結衣 HKD440 -2

我屌特典多個樣貴兩鳩

無計，得GSC網訂先有
其他網訂有折

本身有買色
費事入多隻

再販啦有愛好衝

買呀

所有表情既竹都可以拆落黎
要訂了

孤寒到，血鬼術特效都唔比多一邊手

屌

呢排屋企準備裝修
今日將D FIGMA 拆武器 用bubble紙包本體
武器就入返膠袋仔

點知拆武器個時 隻sao 桐人 把劍斷左

定價咁貴既

呢隻野破左我買玩具最快dum盒紀錄
入面八成係空氣 考慮左兩分鐘即dum

仲有隻八爪魚玩觸手play

佢個把係好撚柒易斷
利申斷過 好彩佢寄返把比我
之後發現d劍好易爛 拆個陣都有陰影

黐返佢打磨上色 輕鬆

屌那媽拖手特典貴百幾on9 figma

貴差唔多兩舊水
自己訂都要800中
不過拖手件就照訂埋算
睇下截訂前搵唔搵到人夾埋一齊訂

以前都係貴幾十而家貴咁多真係唔會再訂特典

都係貴一舊水左右
而家兩舊水都黎

見有拖手心思思要後追炭治郎了
點知係特典仲要咁貴

拖我隻手算

阿炭個特典反而無咩所謂
訂DX普通版就夠
屌你老母GSC出拖手件

達爾多把刀仔貴兩舊。點算好

刀仔係精粹，俾錢啦

算了。過唔到自己個心理關口二百買刀仔訂了普通版。又唔係送龍印頭

我俾完錢就唔再望返轉頭了，呢隻野童年回憶黎

睇下有無人有興趣夾訂
下面價錢已包括運費，最後會按人數下調
暫定1月11號截單，其他未截訂既都可以加單
每款收50蚊訂，有興趣可以留tg

ねんどろいど クリムヴェール $503 -2
figma 竈門禰豆子 DXエディション $825 -2
figma 境井仁 $863 -3
figma ダイ $750 -3

特典版預訂
下面價錢已包括運費，最後會按人數下調
暫定1月11號截單，其他未截訂既都可以加單
每款收50蚊訂，有興趣可以留tg

ねんどろいど アーチャー/イシュタル $557-2
ねんどろいど クリムヴェール $503 -2
figma 竈門禰豆子 DXエディション $825 -2
figma ダイ $750 -3

想問大家而家仲有邊度有炭治郎訂問了孤仔截了

又唔早講
我之前訂左特典版
如果你唔要個狐狸面具
AMIAMI個啲可能都仲有得訂普通DX版

我都係剛追了成套動畫
特典我可以唔要呀

amiami都截左
到時搵下現貨啦
應該有唔少舖入貨

個特典面具唔要都算啦，動畫兩野就爛左
Btw AmiAmi dx 版都已經截左， 得返普通版

其實本身想要普通。但唔識用amiami買嘢

第一次買AmiAmi 好似要用PayPal,. 之後就可以只用信用咭

冇paypal

開啦，有信用咭就開得，只係填返少少資料

手續費都幾貴

DX版多啲野
普通版連個木箱都無埋

四谷裕美聽日開訂
有無人要搭單
啱啱好可以連埋彌豆子一齊訂

個箱唔係跟彌豆咩？
dx炭只係多隻細彌豆同effect

係喎，記錯左

512 figma 四谷裕美
價格10,727日圓 +消費稅發售日期2021/08

又要洗錢

依隻係咪依個系列最貴果隻？不過今次依隻好正

哇
要訂啦今次
無玩開都覺得正
小鳥遊無訂好後悔

想搭單

想問下有冇人知邊度有#446 進擊的巨人個團長賣？行混成個旺角油麻地都冇

暫定係$923
匯率低返或者多人頭夾運費會再下調

玩左9個月抽唔到

暫時係
原版夜露9800yen，個時仲係8%稅
怜同AN夜露11000yen
裕美11800yen

孤仔要740, 好貴呀

特典版仲貴

740剩係少左上面塊特典臉
本身定價高其實平唔到去邊
自己訂好難壓到740
特典版就點都係自己訂平幾十

普通版有得搵代理拎貨平好多
想要特典臉就局住比GSC劏

特典版貴咁多

自己上GSC訂都係貴
剩係平得過出面訂

問你服未巴如果有興趣就話我知
仲有一個位剩
不過講明先，我會經global官網訂
會多張海外貼紙

史萊姆準備開訂

啱啱計過下，如果yen繼續貴落去，用美金找數會平少少
宜家75算，用美金已經會平dd

未計運費平10蚊左右

仲有無興趣？

唔知啱唔啱規矩

想問下1/8可唔可以係到問？ 如果唔得講聲sorry

近年少買咗figure，但見Gsc隻10週年BRS好吸引。想要埋個B2掛畫特典，但就咁過咗幾日而家上網睇嗰啲全部要俾多成500

Gsc 香港可唔可以網上面買到運過嚟，係咪要搵人一齊集運先會抵屌啲

1500幾個價錢係因為普通版唔使經GSC訂
其他網站訂通常都會有折扣
香港有代理入貨又再平過你自己訂
特典版限左你上GSC官網比正價去訂
所以就會有咁大差距
你上返GSC GLOBAL官網個到訂就OK
會寄香港，一張單唔同月份出都係收2000yen
搵人夾其實都係平幾十
咁大盒野直送你屋企就方便啲
因為我剩係訂黏土人figma個啲
本身單價無咁高，剩係訂一兩隻會貴過出面
所以先想搵人一齊夾運費
但BRS呢隻PVC單價高，出面開價會再高啲
24800加2000運費，當75算 = $2010
孤仔開$2180
我係有野訂準備落單，不過就算夾都係平幾十
比多少少就可以坐屋企等收貨

多謝解答
以前成日買但依幾年少買咗好多，但以前好少直接上網訂，多數出面買
今次呢隻應該都係BRS出最後一隻，所以就諗緊收唔收埋特典。
不過呢隻嘢話就話2022年5月， 我諗都九成延期好似之前嗰隻初音本身今年12月不停延到 21年7月

另外想問下二千蚊運費嗰度， 係咪即係畀二千蚊運費買幾多隻都係呢個價錢都幾抵喎

唔知多唔多人想訂呢

你一張單訂幾個唔同出貨月份既貨都好
剩係第一次出貨個時會收你2000yen
之後既運費會由GSC出，不過只限global
因為日本同台灣GSC剩係送本土，你要另外搵轉運
假如唔係日本GSC限定就好方便
PVC我就無咩興趣，太大隻都無櫃放
BRS啲figma就有買齊

咁好架原來，淨係畀二千

有其他嘢都啱嘅訂埋好抵屌wo

Brs pvc都係得一隻，以前窮學生買唔起 而家好難收

佢figma質素好似唔錯 我Figma 得有王冠個隻 不過個皇冠個連接位做得好差 爛咗了

係呀，所以呢期有幾隻野睇中就一次過訂
TV版FIGMA造型好正，不過黑岩件外套好痴塵OVAOVAOVA版就麻麻地
你個隻BRSB有埋huke本畫集
我仲本包膠仲未拆開

唔係喎我仲有隻2035版BRS
tv版正，好似隻隻都唔錯
pvc好想收BGS 同IBRS

其實我之前主要係收本畫集正
不過嗰隻個質素真係差啲，王冠十個有九個人都爛 不過都有啲特色
膠都未拆

王冠條呆毛我無乜點插過，就咁放上去
Game版個隻2035正呀
8年前預告過架電單車，灰模都出埋
結果斷左尾
IBRS好大盒，造型同pose都好正
最記得有年去動物節見到一檔賣老翻PVC
大大盒IBRS放出黎，下晝就比人收皮

架電單車爛尾我都有印象， 嗰陣仲諗住等佢出買返一架 最後唔知搞乜就冇咗消息
最想收返真係IBRS 咁多年後睇返都係覺得好正
反而而家好多pvc都出得一般 個人覺得
老翻抵死啦

gsc, amiami, amazon 限定

PVC個隻IBRS香港好難搵，包裝太大
TV造型個幾款間中有係FB見到

即係點？得特典版訂？
有冇普通版？

我立即屌佢老母
最撚重要既史萊姆做特典
做DX版配件都算

唔係喎，我見張圖隻史萊姆冇面紅，特典有。係咪送多隻面紅咋？

剛問了孤佢哋未有資料有冇普通版訂

睇返amiami同amazon都係要9800yen
無折仲要限三，即係同GSC個賣法一樣
最戇鳩係少粒特典史萊姆

圖太細無為意
上返GSC睇，特典個粒史萊姆唔同表情

即係冇普通版？
屌，又唔係多野玩成8舊幾

佢今次戇鳩到無得代理拎貨
其他兩個網仲要無特典
睇你有無興趣夾份訂，連GSC個粒史萊姆
大概$773左右
平就剩係平過孤仔少少
到貨再約時間交收

如果同你哋夾份買幾時俾錢你哋？

貨到交收先收錢

我諗吓先，thx

另外點解今次冇得拎行貨？咁以後我地咪要俾貴二百硬食啲可能冇乜用嘅特典(今次個特典其實都幾無謂)

gsc佢自己決定做店鋪限定

唔知GSC做乜鳩
最近幾隻黏土人都奇撚怪怪
少配件STD版搞GSC限定
DX版就直接做普通通販，有代理批發
出到黎隻DX版仲平過普通版
平時都係賽車贊助或者WF先行發售個啲
先會限定GSC預購
普通no.好似第一次咁搞

最濕鳩係amiami同amazon都無折
平時都會減17%左右
正價仲要無店舖特典，即係叫人去GSC訂

gsc最近搞限定既產品係多咗，唔知係咪臨季尾想做靚盤數

今年有鬼滅呢隻金蛋，仲使做數

Medicom隻brs有冇收 霸氣好多

狼巴
無位放
有買過兩隻saber，最後都賣返出去

前幾年東京執返黎
中古未開封 好似1千蚊左右

有段時間清貨見到5，600
後悔無買
仲有隻白岩限定色
不過只係轉左色
同game入面隻白岩造型唔同

5,600傻的嗎
不過好彩而家都升返 放返出去都有賺

停左產啦
都成6，7年前

特典版預訂
下面價錢已包括運費，最後會按人數下調
暫定1月頭截單，其他未截訂既都可以加單
有興趣可以留tg

ねんどろいど クリムヴェール $503 -2
ねんどろいど 初音ミクシンフォニー 5th Anniversary Ver. $623 -3
ねんどろいど 初音ミク マジカルミライ 2019Ver. $450 -3
ねんどろいど 初音ミク マジカルミライ 2020 夏祭りVer. $450 -3
**初音無特典，GSC限定

figma 竈門禰豆子 DXエディション $825 -2
figma 四谷 ゆみ $923 -1
figma リムル $773 -2
figma ダイ $750 -3

等緊A-Z既S
neco d系列本身出得好快
而家突然停左咁

黎緊等槍兵同another壹出貨

你都買好撚多下

少左好多

リムル特典版?

係特典版，多粒唔同表情既史萊姆

想問下陽渚有冇得訂？

$698
有興趣話我知，今晚會落訂

原來曾經PM過
是咪要リムル？

yup特典版

好

有

遲左
琴晚落左單
呢隻本來仲有個空位

今次要訂埋彌豆子，所以先會早少少落單
費事唔記得截左
四谷兩個星期前有巴打好似有興趣
之後又無左反應
諗住唔會再有人訂

四谷個問題係好唔好為左塊面曬多幾舊

塊臉想要就無計

巴打仲會唔會訂特典版四谷？
咁岩有隻黏土人再販可以一次過訂

但運費唔係三隻夾先平咩

所以夾緊單
不過應該都係500yen運費搞掂

ok既

夜少少pm你
食埋飯先

Figure 討論（87） 蘿莉控會戰勝歸來

正呀，依個系列又出新

必儲
快過arms note個隻圖書館委員

arms note唔儲了
剩係數字都買唔齊，又到英文字母

唔明點解重兵唔出埋其他編號

重裝JK ?呢個原畫無架wo

有大把...neco 好多貨賣

邊度搵度呢隻既原畫？

佢個twitter 咪有囉

開左訂
有冇團

棄左坑

棄咗呢個坑
跳入第個坑

無 一直都係果幾個坑
棄得7788

figma最正個條line都棄

咩團

a-z [B]

特典版得個地台喎
自己訂連運費$747左右

諗諗下都係唔洗

呢隻仲未出就棄

真係CLS, 已經有幾張原畫圖，有個白衫都幾靚

仲有another版

咪就係

出先算啦，寶車尼祿出貨了，好期待

賽

黑沖田

特典好似又係地台

今次可以慳返唔使訂特典

出多啲呢種特典就最好，唔使煩直接skip

PASS

把大劍好型

今次送2把太刀
1把有劍銷、1把無

仆街，又搶錢

10000 yen 好貴

點解唔出沖田先

話說GSC store一般幾時先扣錢

出貨先扣

訂兩隻出貨個時已到UK 又要交多20%稅

點解要20%？

vat

你飛左所以個時夾唔到訂

三個官網都唔同
日本同台灣好似都係即扣
global就出貨前扣數

日本出貨前扣數

日本限定

我見amiami 有wo, 仲要有折

有啲想要個特
amiami運費都唔平
除非有其他野訂，如果唔係去返舖頭訂仲平

Hobby Search 要轉 shipping method
SAL Small Packet -> Surface Small Packet
驚要有排等

唔知有冇人記得
我係果個所有囡囡長放office防塵箱diaplay 既痴線佬

我已經work from home左成年 冇返過office
而且考慮到之後應該都唔會再返
同好難帶晒所有囡一齊離開去新地方
我想放開班女仔
睇下有冇巴打有興趣收養 等我可以有d盤川
我整理左打左喺下面google sheet

(個價係我參考Mandarake再亂鳩咁開既, 如果離地既各位大佬屌細力d)

開左封既全部都係防塵箱入面用支架罰企中
我臨離開office 前用厚布冚住咗（應該冇比陽光直射到）
除另外標明外齊盒齊件

有人有興趣既我返office再check 同影相...

最痴線係雙特典 追特典個D人要食2隻黎拎特

忍野忍同月火有興趣
齊件？

比較想要配件多過毛巾
不過PKM CENTER夠6000YEN就免國內運費

應該齊件，以前開箱都係office
睇下仲有冇人對其他有興趣
我搵日返office 影相同check件

想請問各位ching知唔知點樣check盒figma比人開過未

望下啲防色移膠紙仲有無包住隻野
之後睇膠紙位有無開過
當然有心既會換過張圓貼
或者開得好圓貼都睇唔出痕跡
我有時會開盒check完件無sad就痴返張圓貼
小心啲張圓貼唔會有痕同汽泡

請問防色移膠紙係咪即係攝住係關節位果張
我見有d款就攝落手到，有d就攝落頭到，會唔會有d款唔會有依樣野？

係
有啲係一塊薄膜，或者係膠套
通常軟膠位或者尖位都會有
個啲位最容易色移或者易斷

每隻packing唔同
你上網搵返對應既爆箱片睇最好。

愛麗絲 呢？

黎明

屌，兩年都過左
灰模都未有

食咗落肚

不過好在瑪莉亞浮返上水
唔反MF了

黎明本體無咩特別配件
希望佢會出齊特效件
登上明星，伸手及月，樞動歸還之光
全部都好正

開定WF單先
下面既價已經包左運費
三款都係慢貨，黏土人 7月，figma 10月到貨
ねんどろいど 雪ミク Glowing Snow Ver.
$473 -2
ねんどろいど アクア Winter Ver. $450 -2
figma アクア 水着ver. $525 -2

屌，扯扯地
不過咁大隻又有櫈又有替換下半身
應該都過千

係咪又等新劇場版先公佈焗人氣 但唔關愛麗絲wo

好耐無玩figma 偶然見到喱隻唔係炒價決定買下她
開箱後發現她十分纖細窈窕 就像一位真正的女高中生
配件十分小 忍唔住要屌

感謝希魔持續開post 給我一個能回來既家

已經無人知喱張圖發生咩事

有冇一個網係齊曬所有出過既產品介紹？我見官網得新品冇舊野

天字第一號都有喎，你係咪去錯官網

呢兩隻有興趣，出左會唔會有現貨買？

終於有灰模

19年已經有
今次係上埋色同埋多左站姿灰模
人設成2米1，佢真係整返咁大隻

上面4月出貨
下面1月底截左
有無現貨好難講

我記得初初玩果時係聽巴打教路去xxx域度買

應該無中伏掛

一定有啦 唔怕
最多貴小小

無啦，全靠巴打教路

竟然開通靈王line
含淚回到figma懷抱

小鳥遊怜貴左成倍
普通版都搵唔到

有分普通同DX版
DX版多個發光頭
唔知有無特典
不過特效得樞動歸還之光

特效少都係要買

不其他都剩係出左黏土人
希望figma會出埋不動卿
全裝備好型

入左隻tanya好滿意,仲有冇其他figma有呢種狂氣/顏藝面

黎明好貴

特典貴啲

BTW

黎SIR

錢唔係問題
最緊要快

5，6月先開訂
獵人再販下個月
武器包好似都係

諗緊訂唔訂特典
漏汁彈藥包麻麻地

貴200幾，好似唔抵，我應該普通版算

如果係發光頭諗都唔使諗

上年硬食900(幾乎1000)入,新依隻一定要訂

訂左了

你估普通版有冇機會衝現

點知
睇套野熱唔熱門
鬼滅，露營個類舖頭都帶頭炒

今朝收到GSC發貨

好貴
又無得除衫

figma系列有得除衫？

neko啪啪有出過可脫figure
figma無咩吸引力

仲有人玩Figma

隻狼一月完又二月完又三月

想入手呢隻，邊度現貨齊d？

早排奇趣見過，好似又無晒了
除左舊個隻六花，其他都唔難收到既

here

呢隻見到有人放650，qc點樣，買唔買得過？

figma你想QC點
問條撚買唔買好過啦

呢隻高質一定要買
全新要720
對腳可以拉長

呢系列都正
不過壹可動好差
好多位置會頂住
肆陸都幾好
参可動好似最好

壹係第一隻出
無新型關節
係差少少
但最抵玩都係佢
有3把刀玩
同埋最平價

肆有興趣，等再版現貨

現貨好似唔貴
呢個系列無炒得咁勁

肆炒得最貴

好似未公布再販前上過一千

初販嗰時訂咗一隻，設計靚，塗裝質素又高

同埋肆有笑臉

Figma never die!

福周sir

真係想快d 出埋其他數字，等緊another one

仲有a-z

係咪base on畫集出？邊度有得睇？

呢個繪師

隻右腳咩料

兩隻腳一樣?

唔係，似乎係膝頭條桩歪左

壹another 淨係訂左部車
隻人貴到...
但見你地越講又好似越正

咁型 點可能唔一套入

原本 我諗住部車用來俾racing miku 騎

一出即去搵現貨啦
肆再販我都無訂

figma + 模型既玩法

隻狼係咪今個月？

唔算好扭，不過好型

第一彈正好多
呢隻有啲普通

依個新系列wor

呢隻係上一彈
出左半年左右

amiami個related product唔見既, 完全無印象出過
今次玩刀有興趣多d, 不過好貴

初出個時已經唔易搵
好似差唔多800蚊左右
新呢隻13000羊都係860左右

差唔多pvc價錢

隻狼dx訂價係幾錢？

終於要開訂

發現呢期既特典仲無心機
臉都無塊就咁一個LOGO地台

又破萬

愈收愈貴
愈出愈hea
唔係1/12塗裝可動人型冇其他對手嘅話應該好快收皮

等左好耐
多左2支警棍唔錯
唔知會唔會出兔女郎

呢個系列未見過現貨

現時點有一排見過
就係800幾

拍賣網見過
但見到條魚要砌就放棄
個價錢又唔係平

新系列特點
不過GSC出模型技術係差啲啲
難砌過壽屋少少
當BANDIE咁砌既話條鯊魚好易爛
之前有諗過買，不過好貴

唔知figma可動有無咁高

點解隻泳衣智障會炒起？ 之前隻泳衣惠惠都仲係嗰個價錢

delay 咗去 4 月

有咩？唔係都係500幾？

見旋拍有人賣一千

搵鬼買
2月尾個時黏土人最貴都係雪初音
頂多6，700
Figma智障仲要好多貨

拭目以待

鬼滅figma 好似 善逸先

貞德figma再販

要訂

炒家又GG了，最高我見過7百幾

都係5，600啫
本身好似都要500頭
係黑貞插水
真正炒得貴係瑪修

FGO 三巨我就係差瑪修 後悔了

而家開過都要600

出尼祿bride 2.0未

準備開訂
有分普通版同DX版，另外仲有特典

本來有土人就打算唔入figma, 但宜家見到咁多配件心絲絲

我都諗住figma無咩特別
應該訂特典DX